外國卡通片都咁講 咁香港仲係唔係特別行政區？

所以我哋班人講港獨就言之有理？
"NATIONS" of the world
1分50秒 出咗香港

俾小熊維尼睇即係砍你十碌八碌

依條片好耐啦WO

都冇人拎出嚟講
就算係多年前 香港都冇試過係國家

幾千拎去中聯辦示威

舊登已經講過

狂歡三寶
細個好鍾意睇

個op好記得
最鍾意 好主意壞主意

用歌唱晒所有英文字

捷克同斯洛伐克未分家
柬埔寨叫Kampuchea
有印尼但蘇門答臘同婆羅乃又分開講
究竟幾多年前？
仲有支那東北點解有條線劃開